有冇係東京住既手足有踢波？

住個度周圍冇乜場，一支公又踢唔到，有冇人有興趣一齊去？

遲D 黎，仲係香港

Ching 幾號

一齊

冇其他人了麼？

推